高官要全部返武漢幫忙抗疫！

當年中央幫香港對抗沙士，你班柒頭唔係咁忘恩負義唔返去分享經驗同落前線幫手呀，屌你！